抗暴之戰】警方新規定！跑步要申請不反對通知書 議員震驚：衰過大陸

監控之爪，由遊行集會，伸延至民間康體活動。有跑會負責人向《蘋果》表示，上周二（22日）收到警方口頭和電郵通知，日後所有在公眾地方進行的跑步訓練，均需在活動舉行前7天申請「不反對通知書」，並要清楚交代活動時間、地點、路線，以及活動後聚餐的地點。該跑會一度把恒常練跑活動改稱「祈禱會」，但不少參加者仍被嚇怕，紛紛退出訓練。

本地跑會「香港長跑網」逢周四在馬鞍山運動場進行跑步訓練，參加者於活動後再到區內餐廳用膳。負責人Alan指，由於活動費用全免，參加者可即場報名且名額不限，參加人數最高峯時多達60多人，每周活動照片會上載至網站和facebook專頁。

不過，Alan稱上周一（21日）突然收到警察交通總部聯絡，稱欲了解跑步活動內容；周二再收到警察牌照課來電和發出的電郵，聲稱收到交通總部轉介，提醒該會根據《公安條例》，任何在公路、大道或公園舉行，而出席人數超過30人的公眾遊行，主辦團體須最少要7天前以書面方式，由組織人或其代表親自交予警署，知會警務處處長有關活動。

Alan指，警方聲稱即使在運動場練跑，也要向警方提供時間、路線和活動後聚餐的地點。他即日向警方申報周四晚、預計約50人參與的恒常跑步活動，並提供活動後用膳的地點，惟至活動當日仍未獲警方發出「不反對通知書」。

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

互相尊重。和諧共存
10/27 九龍宗教集會
下午三點 梳士巴利花園 保護宗教自由
#Weconnect #FreeHK #StandWithHK

以我所知，有唔少有錢佬都有跑開
不過好多都係離地撚

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

ONL99
721.831

推

Police state

跑步都係公眾遊行

國際成日話無故事性，今次係好材料去反應香港自由進一步收紮，有無辦法連絡到當事人

軍政府燒落想集體跑步吹水嘅人度
真係多撚謝晒

我討厭政治

咁如果有幾百人一齊跑又唔申請會點 想試下

幫手清算cctvb
同埋聽日見

可以好似上次太空館激光活動咁
食住個新聞即刻攪個跑步活動
容易號召到多d人